{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66872&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "범방 베스트 루이스 해밀턴"
    },
    "text": "ベストルイスハミルトンホテル西釜山店はグランドオープンしました。 ホテルでは最高のサービスを体験できます。 先着順で1万ウォンクーポンを配布しています。 駐車場はホテルの外部に自走式駐車20台のスペースがあります。 周辺にはレッツランパークまで徒歩8分、KS釜山江西まで徒歩700mの距離に位置しています。 ミウム一般産業団地までは車で5分の距離で、韓国海洋大学西釜山融合キャンパスまでは車で5分の距離です。 また、東義科学大学ミウムキャンパスまでは車で10分の距離です。 客室の内部施設は、IoTモノのインターネットサービスを提供しており、テレビ、音楽、照明、自動カーテン、アラーム、アメニティを最先端でご利用いただけます。 最新の設備を備えたフロントおよびその他の設備も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベストルイスハミルトンホテル西釜山店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ベストルイスハミルトンホテル西釜山店はグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルで受けられるサービスは何ですか？",
            "answer": "ホテルでは最高のサービスを体験できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではクーポンを配布していますか？",
            "answer": "先着順で1万ウォンクーポンを配布しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はホテルの外部に自走式駐車20台のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはレッツランパークまで徒歩8分、KS釜山江西まで徒歩700mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミウム一般産業団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ミウム一般産業団地までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "韓国海洋大学西釜山融合キャンパスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "韓国海洋大学西釜山融合キャンパスまでは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "東義科学大学ミウムキャンパスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "東義科学大学ミウムキャンパスまでは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設について教えてください。",
            "answer": "客室の内部施設は、IoTモノのインターネットサービスを提供しており、テレビ、音楽、照明、自動カーテン、アラーム、アメニティを最先端でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の設備について教えてください。",
            "answer": "最新の設備を備えたフロントおよびその他の設備も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 415
    }
}